成日好似企唔穩

完全係
I feel the earth move under my feet
塊地好似唔係平既咁
企住都想中去其他地方
係咪老

血氣差，有無心悸

耳水不平衡

有但唔多，幾日一次咁

有冇可能係長短腳lol

池內亞也（作者本人）：澤尻英龍華 飾

本劇主角，積極活潑的性格令她非常受到身邊的人喜愛。平日有在自己家經營的豆腐店幫忙，屬心地善良和藹可親的好學生，從初中的時候便開始加入學校籃球部，亦喜歡了籃球部的學長。
在2005年3月，正臨近應考高中入學試的時候，當時15歲的亞也診斷患上脊髓小腦萎縮症，在症狀發展及趨向嚴重期間經歷著各種各樣的事，一面流着眼淚的同時，一面努力面對疾病和命運。在絕望中得到母親潮香的鼓勵，以寫日記（文章）找到自己生存的意義，一直抱着的願望就是能夠幫助他人。最後在25歲時去世。

平時鐘意妹咩

我都係咁 成日勁易仆街

廿幾

妹呀婆

你睇睇好wo

懷疑自己平衡力好差 成日企唔穩

更年期橙

耳水不平衡

腦腫瘤壓逼神經

要唔要睇醫生？

有月經bo